唔好再討論散水定留守先啱

我已經想像到賤婦777喺度笑緊

大家不如諗下我哋係咪太容易受到謠傳影響到就散？
我擔心土共會用呢個方法不斷清場

[賽後檢討] 抗爭者進化史

推

光復香港，時代革命

721 811

712 811

現場決定

完

中過一次伏 下次識玩啦

希望經過今日
大家對訊息嘅過濾會更加小心

諗過先好傳

聽日見